希望818各位手足唔好衝擊警方

據說好多大陸武警公安運左成隊軍隊落來
極有可能扮手足去殺警/殺平民

只要捉到一隻鬼, 證明係鬼落來搞事，
就可以拎著證據去美國煲大佢
到時上面高官啲財產就會凍結

希望各位一定要冷靜 !

幫推